Q1: Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().

A1: setTimeout() - запускает функцию единожды через заданный промежуток времени, а setInterval() - запускает циклично с заданным интервалом времени.

Q2: Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

A2: При передаче нулевой задержки, функция сработает когда, освободится очередь планировщика. Сработать мгновенно, может в случае, если ее сразу и вызвать.

Q3: Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?  

A3: Для того, что б функция не продолжала создавать код и нагружать планировщик.